ANDROID 真係唔錯

有見近日手機台多咗唔少對精靈/APPLE不公既指摘
本人特開此POST 以正視聽

yes